[last year撚入] 你地fyp做成點?

我個fyp要用lab,停左成半年咩都做唔到
有冇人知點搞?

CS冇做過

中期報告呢？

利申 無交

係屋企打program?

好想快啲做完畢業，唔想defer

交咗份垃圾

成年冇書讀，結果咩都學唔成，冇人請

咁唔算無做過

冇心情 唔做住

btw defer fyp真係慘過食屎

冇lab用，食得屎

兩日貨仔
Negligible

做左好少

點算 有冇問過professor

畢業完市道差仲要冇工返
2020 grad真係恭喜晒

聖誕前做好左
唔想defer

有冇咁勁

呢個時候就係考驗自學能力嘅時候

唔想做返IT嘅朋友，趁個市死，冇乜機遇，學下其他知識吧，第日做嘢你唔會估到邊瓣幫到自己。

原來呢個post唔只CS巴絲

Anyway
個市好 搵錢
個市差 讀書

CS都話可以自學
其他科就真係玩撚完
利申 n展仔想做it呢行，自學唔知點入手

0
3月要交log俾大會，但架機嘅parts都未有

好彩之前個ta已經俾哂做lab嗰啲data同資料我，可以起屋企做

Marketing，尤其digital marketing，成個行業好新，可以睇書+睇blog+搵talk聽自學（有大學開課程，但有讀開IT都知香港任何掂到IT嘅大學課程有幾落後，所以我都不寄予厚望），主要都係Google Ad & Facebook Ad（當然學埋基本website building就可以幫到本身冇網站嘅客做一條龍），搞掂基本操作之後，剩返嘅就係經驗啦。

如果有門手藝嘅，用嗰門技術開個生意仔，旨在實戰下，你就會準確知道針對唔同嘅生意，應該用咩channel落廣告先搵得啱客。

反正好多人畢業都唔係做返讀嗰行，不如隨心做/學啲本來好想試但冇時間做嘅事，就算品酒、烹飪，都可以係你嘅未來。

city撚
progress report 都唔使交，跟大陸professor 而家影到無埋，完全唔知點算

先1月咋喎

Topic都未諗

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

交完個垃圾mid review就冇理過(雖然之前都冇理過)
跟著個大陸supervisor都唔知佢死左未，就算你主動搵佢都可以唔覆你
勝在夠hea

同你差唔多但我個prof之前識屌我無做野，搞到我開始驚到時無貨交，點知而家乜都停哂咁撚樣唉

sem A 十月尾先開始做得
之後又停課
啱啱sem B add drop period drop鬼咗

我個dept慣咗11月叫人交曬
嗰陣成日發夢 求撚其交咗啲垃圾就算
嚟緊sem2好撚得閒 但就算畢到業咪又係冇人請

屌咪屌囉
fyp依d濕鳩野跟本就係抄黎抄去學唔到野
冇貨交咪求其上網copy然後google translate改晒d字眼佢、做數囉
我自己成份mid report連一千字都冇(正常要4-5千字)，最後present都係用左一晚整個ppt第二日pre足時間，最後比佢屌小小都過到骨
final有幾千字交到就得啦應該唔會肥你
唔撚信個supervisor會自己攞黎搞肥左你之後下年又跟返佢

Same here
已經堆咗幾個月嘅sample係度做唔倒
而家計落我六月份都未做得哂

最弊我唔止要交文仲要砌到舊野呢，家陣買料都唔知送唔送到黎
早知唔鬼跟佢，親自搵佢問野咩細節都唔教淨係識屌我唔識

即係決定defer?

唯有今個sem讀番free elec 補cred
但依家搞咁

fyp唔係一定要做咩可以咁樣補返?

唉，好濕濟

我地唔係一定要做

起好咗個database，但係點知上個sem有一科垃圾科GG
唔撚讀 yr3 grad算

好彩我個科個「fyp」係sem1 一個sem搞掂

你就好

不過依家係全世界都係無書讀

sem尾都冇得上，邊有機會做FINAL YEAR PROJECT

圍爐

未開始做

要做Field Work但唔敢出街......

grad thesis 0進度

讀電影FYP都唔知點做

就拍sars,wars啦
航拍取景，綠幕補上

大陸supervisor真係好伏同hea
一日起件野比佢，佢老點我去伸請專利

same

唔係呀，我final year啦

改做research paper

electronic fyp
懶型做hardware
依家無lab都唔知點做落去

你咩engg 呀
我都有咁嘅意思

ME

Civil
有plan 但未實行過
你呢？

唔知點入手，好多language唔知學邊樣好
又冇啲工請新仔學野

社科jj
Proposal 話整focus group
Gp mate 共識新年假後開始
連seed fund 都批埋，買曬野
而家就0 progress

我諗住學app，build portfolio，跟住找工
之前都有啲巴打係呢度分享過佢地嘅經歷

想跟隊有冇link睇下

經歷？睇IT 討論區 起佢地底
Portfolio 你都係要上網搵
組隊我ok 互相支持

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手正評，避免沉底

EE呀 d數據做假 驚肥 點算

香港咁既環境你仲信讀書改變命運？

咁咪好

覺得有d behind schedule 唉
停課又好難可以隨時約見prof問野
利申: N展

無LAB，見步行步

就黎行上天台

有無social science jj諗住作data

估唔到有人同我一樣...

文科撚 全部group都係event取消咗 要靠搞個濕9 exhibition 計分 重點係學校都未開 我究竟係搞比邊個睇

愚蘭神功戲夠晒文化

Poly?

想問cs fyp跟住人地教學做會唔會plagiarism?
正常啲人真係自己搞掂曬定都係上網睇下教學?

寫左劇本比老豆老母細妹讀 做in depth interview
讀社科讀撚到film咁

shitty
2月中約Prof. 用zoom傾
佢到而家都未回我

要做lab完全冇progress
冇人有翻帶住係咁做錯
但係4月就交 唔撚知點算
認真 有冇人知可唔可以主動同個professor講想drop咗下年做 反正defer

我淨係想快啲grad
present interim畀個assessor屌

成個月前係度留過言，最後我都係drop左defer算唔想交垃圾
自己問吓office/prof得唔得啦

問緊 佢叫我交supporting document………

唔想自爆邊間唔重要啦，應該每間都有late drop機制

巴打開左公司?